架仔鬼佬捕鯨就得，華人食翅又阿支阿左

香港有得食鯨？

咁姐係而家香港有冇得食翅？

日本架捕鯨船毎次一落到南太平洋都會比Sea Shepherd 追殺

法國人食鵝肝仲唔人道啦，夾硬整到隻鵝肝硬化，生不如死慘撚到。

你胃鯨

果班話食魚翅好殘忍人，影響地球生物多樣性果班人去曬邊？

垃圾中國人思維
XXX都係咁，點解XXX唔得
環保撚有講過支持食鵝肝鯨肉？

唔比食翅根本反人性

咁香港果班又唔反對？

藍鯨吞拿魚都就黎食到絕種喎

我地中國人食咩關外國班柒頭咩事

Norway人年年大屠殺鯨魚

鯨魚都唔係魚，冇乜問題

鬼佬真性情姐

話唔畀食魚翅班撚樣到底食唔食魚？
佢地知唔知一條鯊魚一年食幾多條魚？
唔係我地香港人食咁多鯊魚
全球魚類都聽絶種
個問題唔係喺食翅度
係喺唔人道活切魚翅度
係非州佬度

係，如果係成條魚食曬我完全唔反對，依家淨係切個鰭之後原條dum返入海，簡直係痴撚線。